荃灣/荃灣西有咩好食？

如題

掃街

同你掃？

路德圍

路德圍大把黃店，過條馬路又有熱狗。

我都想
屌你老母支那virus

ciywalk一期食蝦麵
荃灣廣場對面間火山燒

個邊都成日去
睇下仲有冇第2啲

之前睇過有人話火山燒偽黃

Rubber band間神石燒

台風拉麵

5b private corner

蘇媽蘇媽

MK有得食了

火山燒好撚難食
巨峰提子梳打入面粒提子係爛既
奈良咖哩蛋包飯用港式咖哩，仲要d味淡到呢
忌廉湯，就生粉開水
話就話串燒，其實就係雞肉串，仲要凍

就算唔理係唔係偽黃都唔算係好食

齊柏林熱狗!

我食牛又覺得冇咩嘢
我個日食串燒就變咗做炸蝦

火山燒唔叫唔好食，直情係難食，難食到難以置信。

你啱 樓上好似有人講過啲野飲
所有梳打汽水都係有汽水倒一羹糖漿
連攪均佢先都懶

你食牛都唔會揀係佢個到食啦
先唔講佢牛既質素，出面其他鋪頭有任食沙律，湯，飯，意粉，都仲平過佢多選擇過佢

卓明樓

我都覺得依間依個價錢真係可以食好啲

袐，石燒牛肉飯